[返工冇野做]畫返室友個樣

話說上網見到張咁既相:

簡單黎講就係你見到你室友除左褲坐係電腦前面,
幫佢畫返個樣同埋上緊咩網

隱世巴絲們請出招!
改咩都得, 發揮創意力量
劣改示範:

諗到再改

This

Av

冇人出手